突破諗起細細個玩過既戰棋PC GAME

沖沖下涼 突破諗起細細個玩過一隻日系風格既戰棋GAME
沖完涼係咁上網搵都搵唔到

內容大概係
故事關於封印龍(好似係)
好多人物可以用
女主角用魔法
有隻角色會用槍
主角好似主要技係用光魔法
用技可以睇動晝

好想搵返

係尹光嘅少理阿爸正仆街

風色幻想

唔係呢隻呀

不過都唔該巴打

新神奇傳說?

岩岩GOOGLE 左 都唔係呢隻
唔該巴打

龍機傳承？

多謝巴打
係龍機傳承3

龍機傳承3 唔好玩
最好玩係2

冇玩過2
但3好好玩wor, 不過角色根本唔balance

奇幻水晶緣

利申 9up

炎龍騎士團2?

郭富城的弱？